一個紅綠燈 綠色黃色之後係咩色呢

係紅色

咁紅色之後係咩色

🇨🇳